一個加泰集會就令呢兩位手足間講d咁mean嘅說話(有圖)

收皮啦五毛 藍絲
想入嚟食花生睇我地嗌交呀？
冇喎

希望呢幅畫可以令大家心中嘅怒氣減減

互相嬲屌 慢慢討論內容轉左
D五毛睇到笑哈哈
vs
心平氣和 高效率檢討
d五毛好撚唔忿氣又要再引戰

大家識揀

利申我原本都係反對去集會的
歡迎大家怒屌怒串我
然後收拾心情 再一齊抗爭

鐘意你 捱

開post駁博屌有冇人一齊報名

腦魔呢

點鬧腦魔好

推

捱定推

推呀！

推啊 想分化既5毛 收皮啦

支共食花生食得好開心？ 小心哽撚死

BIN C就一定, 唔駛諗住出幅圖就會算

散播不實言論, 散播愚昧
搞散運動, 已經唔止一次

HK01 + 熱狗 + 青山派 + 怯懦自私港豬

咪駛旨意走得甩BIN C
由陳巧文、梁天琦、到今日加泰

靚畫

sorry

觀賞巴

🛸🐄

冇野比諗到班友搞一大輪都分化唔到我地爽
大家記得以後嘅情況都適用

連豬連狗好得意

btw係畀唔係比

唔係去唔去GE問題 係思想問題 要改變
下下都驚外國反對係咩心態
為左通過人權法 連自己一路講緊GE野都可以唔理

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

又要再諗其他野分化啦佢地 慘
利申我原本係連狗

巴打盡情怒屌我
不過同其他巴打一齊心平氣和討論下

例如如果又再有類似情況

nice

星期日，追究警暴

和理解

我對人權法嘅睇法
可以睇我愛絲麗個post
係個好強盟友
但唔好過度沉迷 其實最終都係要靠香港人自己

好得意

屌你 五毛 藍C

好正D漫畫

經一事蔡一智，互屌完識進步就得
不分化不篤灰不割蓆

BIN C係一定
只有BIN C, 先可以令港豬不忘記自己的錯誤

事後見國際效果反應好, 又想做GLORY HUNTER
這個世界, 是沒有如此便宜的事

陳同佳可唔可以講句道歉, 就當殺人無發生過呢？

北京奧運「我係中國人呀屌」被BIN到依家

為什麼我從來不會被BIN C？
因為我每一次, 都係好早期已站在正確的一方

而90%港豬, 都係早期站在錯誤的一方狂屌狂抹黑正確的人
然後事後, 又想扮無事, 衰咗又唔想被人BIN
咁係永遠無進步, 永遠都無長見識, 永遠都係錯在最早期

BIN C一定要
否則永遠都係LOOP緊：

早期ON -> 事後衰咗 -> GLORY HUNTERS

比人帶左風向既
自己反思下唔識有無搵過背景睇下
人地Post張圖Post條link有無再搵下相關資料
見到唔少人拎張舊圖拎份親馬德里報導就話加泰唔撐得
Fact Check啊屌你老母
乜都唔識就9up咪變荷蘭叻問Kobe進攻咁勁做乜打後衛囉

bin完c係時候回歸主線

呢個term幾好
和理解

開道歉POST全部入去道歉先啦

唔可以含含糊糊, 又想無事, 又唔想被人BIN

世上沒有這樣便宜的事

24小時前, 你地係講到世界末日咁架

一人少句
繼續推行動post

支持加泰獨立

好可愛

岩 我地係唔會分化既

<--藍絲腦魔

巴打又畫得幾正喎

風向撚識得理用"不分化"呢個point洗底, 做乜野都唔需要認

p牌仔照推

族加油💪！

第三格笑到我

認同Bin c都係檢討一種
我認同唔可以當冇事發生
香港人輸左冇下一次

主要係想指出手足間嘅語氣
唔同語氣影響對方接受度
雖然我知未集會d人把口篇野都適用集會前嘅人

企隔離扮3毛 OK? 橫掂頭頂岩岩好有3條毛

冷氣軍師多次炒車, 但仍不肯承認自己判斷力低, 先係問題所在

如果「冷氣軍師」過去4個月, 有3次炒車紀錄或以上

就唔該自己自律下, 唔好出POST, 聽人地講

冷氣軍師必須自侓, 面對自己多次判斷錯誤既問題, 克制一下自己, 唔好咁多聲氣

p

唔係唔鞭屍係唔好用嗌交方式檢討
又低效率
對家見到又開心 士氣上漲

開道歉POST, 全部自己入去道歉

咁先至可以re-united

好正

第二格做乜鳩
講到加泰集會好似贏咗啲乜返嚟咁
冇扣血係我地好彩，唔好僥倖

唔關事

我以南亞巴個po 為例
佢本身都係叫大家咪去加泰以防「被中共做文章」
琴晚佢都出左黎道歉

而家bin 個堆係屈左幾日手足係鬼
事後仲死撐既仆街

個問題係
就算你著緊人權法
美國過唔過跟本係睇自身利益多過你撐唔撐加泰
而家香港個對手係中國已經係最大誘因令美國出手
因為反加泰集會而遺背晒自己一路講既道德公義先係不可原諒

我反對加泰集會
手足屌完我之後繼續做返正經嘢

想用和解分化我地？

BINC 又好, 道歉又好, 當無事發生都好, 手足黎架嘛, 緊會有唔同諗法, 無人會100% 肯定做完件結局會係點, 但大家都係為件事好姐
嘈完傾完拍拍博頭咪繼續一齊打杖

只有肯面對自己錯誤先會進化
希望巴打你可以係度講多少少自己睇法
大家都用心去睇同反思

仲有冇巴打想bin c
呢位巴打都打得好理智 唔係怒屌
我相信呢種語言大家都會易接受

咪傻啦 美國而家借我地打支共
我地支唔支持加泰根本唔影響

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

張圖幾好笑
推

怒屌你反集會!
好屌完

利申: 反集會

好可愛
五毛番去含維尼條撚啦

我覺得至少連狗估計錯誤
同埋好多人講左好多好mean嘅說話

push

如果個班軍師肯認錯 根本唔會咁多手足Bin c
小碎步個條珠海仔仲死撐先比人追住黎屌

推!!!

我覺得做全球反極權大台仲有著數添
一黎Connect外國普通人
二黎班政客唔敢亂割

我地床頭打交床尾和

Push

成日都冇左我 睇黎我老啦 冇人愛啦

鍾意你幅圖

條撚樣醒未
想睇佢繼續兜

幫推

不分化

已經唔係mean 而係直接老屈搞手係鬼
事前就寫窮追猛打
事後就叫返人「兄弟爬山咪分化」？

班軍師道個歉好難？

各位唔好學林鄭同黑警
承認自己都有錯判嘅時候

好正啊 以為有咩事 之後可唔可以都整嘅呢圖
提醒大家同埋提升士氣都好

可以唔支持加泰
但不要誣衊！加泰獨立並非共產主義運動！
外國政治光譜好闊架
有少數共產主義者，唔代表全國都支持共產黨
香港都有左中右啦
咪聽城邦派抹黑啦！

好撚正

屌完無隔夜仇啵
繼續一齊行 吹咩

認同係大勢，但trump喺度就難講，始終生意人，會make deal
之前大家都係唔想俾口實侵侵/親共議員啫

大和解

不割席

上面已經有人講得好清楚
再加上，根本政府係有人黎帶風向
勇武傻仔已經中左好多次計，仲要死唔認錯

狗掟汽油彈，傻仔又跟住掟，掟磚同強水同高空掉下垃圾咪算囉，掟汽油彈charge埋縱火，實坐6年以上死垃圾成日話我5毛，唔割蓆只會害死自己

不分化

好

點都無可能Connect所有人
個問題係我地唔應該為左奉承人自己放棄某D價值
例如Fight for freedom

其實大家心平氣和講
唔好指責
有正反意見係好平常！！！！！！！！

冇正反意見先係奇怪

點解睇到左下有蛇叔音效

其實我由頭到而家都覺得捉鬼係好戇柒鳩
捉鬼絕對唔係一個解決嘅動作

諗做咩野可以唔洗驚對方係唔係鬼
呢個先係真正解決到件事

如果你真係覺得有鬼
點解d人會覺得捉左係可以解決到件事

再次利申：我當初係反對去集會

我記得U反加泰都幾出力下
利申有小氣簿mark晒D人

BIN 夠喇, 推番D 行動POST

抹黑示威者真係場場示威都有
香港人應該好明

不分化 不割蓆

唔小心禁錯負評
幫推

算啦 我今朝都鬧完 下次有事先再鬧過haha

琴晚pence 先出黎屌柒支那咋喎

至於「比口實」 呢個根本杞人憂天
人權法本黎就係美國巧立名目黎打擊支那
就算我地做乜野都唔影響條法例過唔過

good morning sir

啱

屈人係鬼又仆街啲嘅（不過最後陳浩天真係上台嗌香港獨立）
但本身都有手足叫改主題，但主辦方又唔肯，所以大家咁激動

如果我下次都錯 大家都記得提點我

光復香港

好鍾意你啲畫
好qqq

望就咁望，始終場運動和理非佔多數，係會保守啲唔想take risk

Cute

主辦集會期間有講喎

嗌獨立冇關係
加州成日都有人叫獨立

除非好似馬鞍山個晚咁搞臨時政府宣言咁
美國就一定要出聲

集會前: 鬼唔望燒撚死晒你地班加泰狗
集會後: BIN夠啦，停止互屌!!!!!!!!!!!!!!

其實反對或者支持加泰集會唔係問題 問題係好多人用Solomon yue講既野當金科玉律同人權法嚇窒人 呢個風氣先係最危險
我記得有手足講左加泰背景歷史政治形勢再叫人唔好去 冇問題
搵ncm yue人權法黎叫人唔好去就真係麻麻

理性討論根本好事

連豬仔真係好得意大家以後唔好再互屌啦，好無呀握握手做個好朋友～

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

冇大台一定會咁樣
大家都覺得自己個方法先啱
最緊要係互相尊重

至於屈鬼個班仆街而家被人Bin 就扺撚死

D圖好撚正

cute

冇乜特別留意你 你好似冇乜嘢 其實反對冇所謂 唔好好似小碎步咁樣咁戇撚鳩 屈人哋係五毛/鬼 就可以

bin屍黨收皮

係爭在D人拎左某D資訊有無再FC定如獲至寶睇都唔睇就比人帶左風

某啲反加泰撚又話去嘅全部鬼 要鶳搞手 屈晒成班支持加泰嘅巴打係三毛帶風向 話佢哋蠢 乜乜柒柒

係唔同意唔支持人去 語氣好啲得唔得
理性討論下得唔得 嘗試說服人得唔得
屈毛人身攻擊真係最低質手段

和而不同

個漫畫係咪你整 幾可愛~

樓主

我屌你呀
係呀我屌緊你呀

想睇分化嘅五毛

我屌你老母呀

樓主好波

可以參考但唔好當係必勝法

認錯個班 大家都係屌一兩句
係個班仲死撐先比人追住黎屌

腦囟未生埋/坐住咗個腦
btw下年鼠年 可以諗定連鼠嘅角色設定

兄弟爬山

真
撐既反而無乜呢D人
可能波台夠圍結唔係人做梅

呢D野真係好小事，唔應互屌

好多人當必勝法

美國都唔係得一種party,最有錢個批好多都同中共有利益輸送同生意來往,佢地在乎自己嘅利益多過國家利益，同時都係美國某啲議員嘅campaign sponsor黎,所以先傳有好多商家不停遊說緊議員暫停或者延遲人權法案,我地每做錯一步都可能會成為佢地反人權法案嘅hidden card。

所以你都見到點解有一班想人權法通過嘅美國議員不停叫我地專注係和平示威，唔係因為和平示威嘅力量真係大得咁驚人，係單純比起勇武抗爭，和平示威現階段可犯下嘅錯比起勇武抗爭黎得小同冇咁嚴重

Bin完做返正經野
不分化不指責不割蓆
鬧完就算la
政府先係血海深仇ar

利申有去支持加泰集會

其實話人係鬼 最早出現於前線
大家用左五年學習唔好捉前線係鬼

難道又要用五年再去學習嗎

俞生代表唔晒美國政界架
我理佢共和排第幾
民主黨唔使說
獨立個D呢？

我真係覺得唔需要咁講野

利申：認為加泰集會應變為全球反警暴

我都係反對集會
希望大家屌下我

我就現實撚 任何反美國立場同risk個法案嘅事我一定反 只係想平平穩穩咁贏 對得住被捕被姦被殺嘅手足
唔介意畀人屌我分化撚 只希望法案順利通過

好打耳

鶳直頭係痴線唔同意咪叫人唔好去
同埋解釋比其他人知
只要大家肯行多步去了解多d個活動就可以改善

禁錯負皮
幫推

頭頂有三條毛
以後就安排腦魔做三毛角色

互屌下啫, 好正常

下次要團結喇

道歉未得囉
UST南亞仔俾我屌佢屈共
佢道返歉我未去重慶食咖喱
而家仲有人開po話好彩少人去
屌牙匡本身都預少人去，你地唔開po都頂盡三，四千人去
一個鐘前仲有真心膠割我席喎？
我唔care你去唔去
但好care你為咗唔take一個不存在嘅risk而屈共屈鬼

點都唔割

我覺得:
畀係give一樣物件
俾係let一件事發生
交換用都ok但比就唔ok

有d 野過左去就算啦
但係有d 事點都唔可以比佢算 721 831 101
對準政權，同一條船

腦魔或成最大贏家

肯認錯既都係手足

我都好嬲要屌返你

五毛係咪要呢d?

各有各做！

但係仲有人狗前狗後

我支持集會嘅
不過連屌都唔想屌
齊上齊落，今晚一齊去貼文宣

佢既政治判斷係有用 講到某啲行動風險弱點出黎 但去到呢個位就夠
btw唔駛說 想點

仲有臨時政府撚都因為solomon一句野死得好慘

不分化不割蓆

ok屌下你
完

推行動post

呢排呢個歪風又出現 尤其喺Facebook

屈過鬼未道歉果D睇路
波台班仆街好撚得閒同好撚記仇

其實手足間互相理性檢討真係對場運動好好
自己人一齊進化

D怒氣留返去對對家

啱呀
五毛式玩假新聞抹黑加獨真係賤過閪
理閪你地邊路人馬
錯就要認
青山派fb仲打緊飛機多謝老師

本人講唔係問題
但班聖旨撚就真係好麻煩

7月捧劉細良上去 然後劉細良話咪再講「光復香港」以免有位入
就成班當正金科玉律咁

而家所羅門又一樣 人地講自己睇法就當正一定啱

一日未道歉未澄清我都唔會收手
日撚日上足電追撚住嚟咬

呢個真
我最鐘意binc

禾地拋緊西瓜搵小碎步啦

我都係反對嘅
希望大家屌鳩我
之後一齊打仗

啲畫好可愛

人地上咗珠海，無vpn上連登

化戾氣一定g持

我地連登仔把口臭過渠水
呢場運動一下全部變哂同路人
好撚大鑊有d人忍唔到

我不嬲都係咁諗
真檢討一定無任歡迎
係有班仆街借「檢討」黎屌自己友

而家都反對我覺得無問題喎
係班屈撚完鬼唔道歉先Bin嫁

可以考慮尋日屌人撐加泰屌得最勁post出黎人手置頂，好似某版（想我嬲？）或(Logan )既post咁
等大家借鏡，唔好再犯錯

唔希望大家當冇事但下次又再發生
我嘅睇法就係唔敢冒風險

高質
Block 左好多五毛
耳根清靜

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

驚有risk我明
我都覺牙匡可以改
但唔聽你枝笛就鬼，共，狗？

咁你記住佢
等重光果日再審判佢地

而家做返正經野先

唔去都去左 咪向國際文宣下個集會意義係乜 何必互屌

平穩應該係最多人反對去嘅原因

我同你嘈過添
你無屈鬼，無所謂

繼續上路

on99

你要明有一班係捧大台三毛

正苦同強國一早都講咗話
我地無大台嘅
砌個畀我地咪得

佢地砌完就再吹風拆
從而分化

就係咁簡單

無介意過
驚可以唔去
但唔好散播恐慌叫人唔去

唔好比位中共入你港獨
唔好令美國難做，人權法未過

一日唔改變呢種奴隸心態
只會繼續發生分化

由劉細良覺得時代革命 = 港獨開始
到休息撚，唔比人裝修，去到今次加泰

有邊一次連豬係無比人帶風向

真
我地支持又唔係逼你改
係叫中左風向既下次唔好
繼續唔贊成WFC
捉鬼老屈班仆街我地先bin

正氣post

自鞭

我接受不同意見既存在就自然接受到唔同類型既人存在，有d人係偏激d,提一提就好

唔分化

而家美國燒到民間都知香港發生緊咩事
nba / blizzard 個d show 曬比全世界睇支那點打壓我地
根本唔驚會有所謂「民意逆轉」

邊個參議員夠膽開口反唔比另一邊屌死就奇

班屈鬼仲用返不分化

推
分化？不了
Btw連豬連狗好得意

矇豬眼

青山派見到佢地眼中所謂偽獨派就會病發
唔好意外

將來呢情況一定會再有
大家要諗將來點解決
暫時諗到只係做多d功課先去判定去唔去一個集會
但唔知有幾多人肯做

人無恥便無敵

會多留意

拉

過左都仲要互屌

你睇下樓主講乜先

分歧 > 合流 > 分歧 > 合流 > 分歧 > 合流 > 分歧 > 合流

效果正面的再落力D
效果唔夠好的就改善或是轉方向

尋求最大公因數, 邁向五大的目標

哩D就係哩幾個月在哩度在香港不斷發生的事, 亦係運動得以延續的要點

我地下一個最大合流點可能就係11.2 ! 11.2見 !

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

Facebook真係好鐘意 唔知咩事最憎捉鬼
就算捉個隻真係鬼都冇意思

我都係
唔想輸好怕輸

揸機

個個Post有人話西班牙民主自由我就叫佢Google Gag law
唔知有無人真Google過了解多D
唔識咪搵下資料學喎
個個都乜都知乜
我見加泰共產旗都嚇左嚇
睇左手足正視聽Post先知乜事

好多淺黃 其實都冇乜腦 不過不割

有人吹埋呢個係鬼，因為team人係搞加泰嗰team

唔駛用腦諗嘛

講多次
炒車都唔割

割你就鬼
柒咗就不分化
老師又中

binc諗起通街都係處

不割呀

大家記住警剔佢地就得 無謂浪費時間鞭佢地

Push push

推
利申稱不上支持加泰集會 亦冇去
但反對人哋「唔好激嬲中共」「外國會唔再支持」論
前者四個月前已經激嬲咗
後者 美國幫香港唔係因為道義 而係因為美國想嬴意識形態戰 同埋實際利益
而香港人由六月到依家仲堅持 係因為每個人都做自己認為啱嘅事
只要有手足認為搞加泰集會係啱 就應該去做
如果真係想做個自由人 第一步係唔好自我審查

牙處：我唔撐舉旗
柒咗

好cute d圖
我都係反對,好彩人數唔算多

希望大家明白呢個post唔係叫大家當冇事發生
而係要好好檢討
而手足間語氣好d 無論咩意見
以免惡性循環

手足點會分化
相信大家

信徒:
全靠老師防止偽獨搞局
國際先無起水花
多謝老師

撐

正

我就係尋晚去咗嘅鬼
算啦都明大家擔心啲咩嘅…
集會和和平平完咗就繼續努力啦
五毛先唔會咁易分化到我地

wow!
又贏

推，槍口保持對出

推唔郁都推
利伸:支持集會

好cute

好可愛 唔嬲嬲了

食撚屎啦唔跟連登大台、國師同美國爸爸指示

成班收共產黨錢唔肯休息

畫得好好笑

點解青山派比Solomon點完名笑都仲可以咁

Sor 未訓醒

不過希望唔好再拗加泰集會

全力推黎緊嘅行動post

wow

因為trump都係睇國師做嘢
solomon老幾？

屌你個名

Agger

你又啱，一言驚醒夢中人

有利益嗰班要反都已經反緊啦
你睇下NBA 蘋果啦
嗰D要奶共唔通仲會額外擔心加泰咩

好得意 唔嬲你哋喇

畫得幾Q
好鍾意連狗舉中指同連豬舉蹄

國C D野又係唔該自己分辨啦
有時有用有時無
一陣有班因人廢言就唔好啦

兄弟手足鬧完交 訓醒就無事架啦on99

幫推

佢唯一會講中嘅嘢係阿媽係女人

屌你地老母用下個豬腦啦
集會前
支持果班好撚克刻
比同路人屌係on9比人利用分化撚阿sir係鬼

集會後扮無事?
五毛分化所以要無左件事?
唔洗道歉?

反加泰仲罵手足果班直頭支那人黎
無良心自私厚面皮

我以後會叫曬所有幾十個活躍參與活動既朋友唔好再出黎

你老母一個支持普世價值既加泰集會

講既係人權，警暴，都比你地D含家剷篤灰圍屌

一句咩得罪美國，你老母食屎狗

岩岩完左加泰集會，VP咪又係出黎講野支持香港，屌你老母篤灰食屎狗

搞個籌錢FOR 資出同捐比加泰星火，聊表心意都比你D仆街仔講到呃錢

你老母係咪未撚出過去遊行呀? 搞過活動未呀? 知唔知搞一次集會，遊行要幾錢呀?

睇死你地呢D 撚樣一係五毛，一係出都未出過去既垃圾廢青，再唔係盲出去，水都拎人派既垃圾LA

你老母臭西，我就叫曬D人曬鳩氣唔好出去示威，唔好出去遊行，唔好出去文宣，咩都唔撚好做，攬炒LA仆街

五毛/廢青/垃圾名單 (包括但不限於):
小碎步
歌川國芳
暈低一陣陣
願榮光歸香港
肥龍瘦虎

屈完鬼唔道歉果D唔係兄弟掛

真 又係度on99以為美國真係想打救蒼生

好可愛呀

仲有沙田you
isb乜柒

搞警暴展呢招其實幾Work
強化我地反警暴Fight For Freedom既Voice

畫到好得意

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

救世港豬

對陣 和理非戴耀庭 自決gphone 港獨派 勇武 老豆搵仔 加3000個唔理人講乜既黐線佬

竹蔗加茅根

得千五個，牙匡作大

咪玩啦，kk呢個名我細細個已經喺高登聽過
無被人bin過

好cute
五毛分化撚死開啦

勁正

所以個問題都係
好多人無獨立思維
有政治kol發表意見就放棄思考
有民主都無撚用啦
玩假新聞
拎幾張圖亂spin
見共旗又起撚曬鋼
捉鬼
偷換概念
前線捱緊餓唔比籌款
出席係送手足去集中營
唔想人出席咩on9嘢都噏得出

經一事長一智，兩邊將焦點集中返

好波！

幾得意 有意思

有隻雲粉都認老師岀假新聞，屈鬼嗰班直頭食咗屎

前日比人屌到皮都反
是但哥，城邦自治衛星page, 屌完人就扮無件事

不分化！！

見到連豬連狗個人就開心哂

和解

3毛

唔割齊上齊落

推，不分化

︿

好CUTE

腦魔好慘 被逼變3毛

推

起底返， 師兄畫得好正

推，不分化！

puah

咁我諗腦魔係搞手
被屈

記得熱狗開枝散葉左，熱狗只係一種精神：
只要你夠怨婦、唯我獨尊、聲大大冇貨賣，
人人都有機會係分化狗

同路人鬧完咪算，鬧完仲有事要一齊做

推！！！不分化！

我忍咗手好多個月, 見大家努力文宣時, 唔敢做正字特警

好有一家人feel
有分歧都係一家人 會接納同一齊進步

多加注意

真係好可愛

我畫呢個漫畫都係用親人去諗
避而不談/講太過份嘅說話都唔係家人應做嘅野
但分歧係一定有

屈毛唔道歉果D收皮
比人帶左風向既自己反思下下次唔好啦

連登永遠都差一個正面巴

我想問隻豬用咗幾多時間先追到隻狗

唔好睇小加泰集會

推

twitter碌左成朝
除左中國人係加泰打人
就係手足互相單打
睇到me嘔血

sor, 有啲字真係忍唔到手(都知文宣功勞大，但有啲字真係成日錯想執返正 例︰痴→黐)

跑咁慢點追

再一次證明中共啲資訊戰勁到

一個集會成個連登全日互屌

你可以係度講下呀
我都係成日用錯字
下次改（如果記得）

當大家都一齊去小氣記仇鞭屍，大家就變成咗我地最憎熱城派嘅特質

有幾多個會道歉呀

我個人唔太鍾意BIN C,
但係想知你哋依家和解係咪因為有聽完演講之後覺得自己一開始誤會咗個集會?

港獨都唔嗌得

放心，cc台捉錯字捉得最勤力就係我
下次見到你再錯我會再捉

其實每次都係咁
行動前就分左兩派互屌 各有理據
做完後就和好
完全體現左兄弟爬山既精髓

互屌是正常的，我哋都係為咗件事好嘛，錫

連豬連狗都好得意

想分化啊 係無可能啊

口講爭取自由，做嘅嘢係反自由

反對唔緊要，唔好屌，各有各做，唔傷和氣
加泰呢件事反而比大家睇到有人帶風向，下次識做

想搞分化？死都唔割啊。

互相尊重

各有各做既姐

係 我不嬲做野都好保險 我唔想take risk去影響到件事 到宜家為止我都係覺得件事係好彩唔多人去加有其他野spin左 我當然係想加泰人都平平安安 但要係香港定加泰揀 我一定揀香港

Btw分化左咁多日 已經好攰精神好崩緊 需要遠離一下抗爭活動抖下

五毛收皮啦

多得你呢啲分化說話

push 光復手w

光復搵足 時代革命

希望CC台唔好再歧視波台手足

靚

五毛唔止會開post帶風向
有時行入post d comment 一黎就屌人
跟本就係想撩交嗌咁
總之核爆都唔撚割 收皮啦五毛

唔屌 立場唔同 但方向一樣

畫得幾靚

樓主肯做肯承擔抵讚

不過我想講真係好心痛，心痛在明明追求緊自由，但講得出“唔好節外生枝”，當香港未來係一盤生意，以利益行先

就算贏咗，依件事都係港恥，希望你哋反對集會嘅人會改

好撚正
雖然成件事上好多人無咩出聲，但香港人都係想和和氣氣唔係都唔會忍到個港共22年怒氣就留返政府

推哩個

齊心就事成

多謝手足

大家嬲過嘈過屌過
係時候重返正軌
搞清楚我哋敵人係邊度
再嘈架我哋就對唔住犧牲嘅手足

三毛 警犬 mon po狗
你哋班賣港賊等清算啦

知錯能改善莫大焉

唔支持嘅無所謂
唔需要道歉
係嗰班唔比人各有各做 兄弟爬山
想用自己意見或所羅門個twitter騎劫哂其他人
屌哂搞手 支持者係鬼嗰d
屌你老母
你唔係同路人

曹sir

推推推

其實唔好講到狙擊佢地好似我地攞彩咁先啦
幾個月黎已經幾次係咁
總有班人想做大台要所有人跟自己嗰套行
唔聽就鬼
思想好似停留喺14咁
唔屌佢地下次又係咁

已mark低
上次叫勇武休息 裝修過火都有呢條港豬份
尋晚都仲見到佢出黎串柒柒

撈埋一齊都係瀨尿牛丸

已經唔撚當同路人
屌你老母一齊當義士做condom 一齊死啦

觀賞巴

我即刻share左喇

推呀

hehe

HKVDC_2017係岀名5毛

我已follow佢 追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

Show Blocked User - 回到過去好嗎 )

起底 block

獨派憲派齊上齊落

大家都係兄弟姐妹，鬧交緊有，但點會分化

我之前都係反對

我相信呢個仍然係我最理性嘅判斷

但感謝各位即使有反對有支持都唔會割嘅手足

Thank you

改乜撚主題 你知唔知改主題班狗可以收返不反 都唔講個集會係人哋實名搞 我係搞手都嬲撚到仆街啦 班友話要私了佢啊
仲有幾時開始連香港獨立都唔比講？支那式審查？

之前唔係好多野講架咩?
依家趺左落屎坑???

呢條友一開post就泛民毒果，自己諗你自己係咪私怨。 我都唔妥佢地以前嘅假抗爭，但講好左嘅不分化呢？

美國眾議院議長佩洛茜：香港勇武提醒世界非暴力的「力量」

利申，唔會割你，你係我地嘅手足

反無問題
拎住堆Fake News反先係問題
仲要屈毛屈鬼私了割席

好得意啊 要愛上樓主了

可以

屌你今日已經星期五點解熱門一個行動post都冇

分化？撚有呀

每次見到呢d和解post我都感動到打冷震，係咪我太左膠

行動最實際

721

大家知道智利和加泰的手足為何要示威嗎?
簡單來說，智利因為貧富縣殊，通貨膨漲，民不聊生。加泰多年種族仇恨，由戰場鬧到政治經濟。這些都不是武器和暴力化解，只有愛和包融才能消除矛盾，解除分歧。
正如所有宗教都是導人向善，否則要被喻為邪教。我們手足所有動作都係出於自衞，出於愛，愛城市，愛家，愛戰友，愛公義，*香港人絶對沒有輸出革命病毒*。我們目標清晰，爭取到民主施政，法治和自由，反極權和貪腐，反白色恐怖和赤納粹。
在此，我祈願世界和平，希望以各國以談判的方式解決事件。像香港一樣，支持種族共融，願智利和加泰的傷者，儘快得到醫治，經濟得以改善，人民不再捱窮，希望世界和平!民主萬歲!
像這首南美流行20年民曲一樣，願天上掉下咖啡和食物，願貧富縣殊得以解決，願種族互相尊重，願和平與愛佔領心靈！ Juan Luis Guerra - Ojala Que Llueva Café

香港人為手足祈禱︰
• 儘快醫治傷者
• 談判解決
• 支持種族共融
• 改善通貨膨漲
民主萬歲!
HKers pray for you:
•Immediate treatment for injured
• Open Negotiation
• Ethnic communion
• Reduce Inflation
Long live Democracy!

La gente de hong kong reza por ti:
• Tratamiento inmediato para heridos
• Negociación abierta
• comunión étnica
• Reducir la inflación
¡Viva la democracia! La gente de hong kong reza por ti:
• Tratamiento inmediato para heridos
• Negociación abierta
• comunión étnica
• Reducir la inflación
¡Viva la democracia!

只會屌集會前係咁話撐集會係鬼嘅分化撚

理性討論互相尊重嘅手足我會和解

請大家認清書面與達人係五毛狗
有留意開一定知

集完搞完就繼續一條心

感我自己本人就冇咁
一路睇個人判斷有啲應該係係真手足，亦有啲係五毛發言
我諗做之前都冇人預測到係好定壞既結果
我自己就冇話fight for freedom咁堅定既信念 都淨係唔想take risk
但要相信一件事 真正既同路人係永遠都唔割
會割就唔係同路人
希望大家更多理性討論 唔好隨便就起鋼曬鋼

唔割唔割唔割！
我再次感謝各位有信念既手足

funny

講得好，推！

自己因為時間去唔到，一直認為支持加泰冇問題，香港已經係全球示威抗爭嘅領頭羊，我地只會同極權割席，同共產黨割席！

見你地咁有誠意 屌唔落手呀屌
下次有意見唔同就理性討論好冇
唔好開口埋口左膠分化撚
去咗集會就對唔住手足
聽到真係會hurt加燥
繼續光復香港 時代革命啦

心聲

屌你 咁我呢 又話唔分化 你都無當我係自己人

五毛死全家

和解係好事
但次次和解完又重複犯錯
美國旗
裝修
到今次

推！

兄弟鬩於牆而外禦其侮

其實係
為左安穩 都係唔敢冒風險
但又違背自己做緊嘅野
到呢一刻都係會 好矛盾

不嬲都話討論唔係問題
但有d人總係用挑機mode同人討論
有心令到2邊討論愈黎愈激烈
最後咪嘈囉
呢班係咩人
大家心照啦

好正 幅圖

我都係反對，但我唔係五毛
BTW收拾心情推翻嚟緊嘅行程。

你就收皮啦五毛 show blocked user左喇
平時就潛水扮手足
一上水就屎眼痕想俾人屌

咁樂觀咁睇，重覆佐咁多次d人仲係咁不離不棄，即係真團結啦

一開口就語氣唔好
只會惡性循環
討論失焦甚至變齋罵
五毛睇到笑
咩立場都唔好一開口就起鋼

畫得好可愛

哩D咪係民主囉。有討論，有爭議，之後一齊向前行。

豬仔狗仔真係好得意

其實都係差咁個正式道歉嘅，呢個大概就係重有人屌緊你嘅原因

不割

tui

點都唔割呀！死藍絲死黑警

唔關事
呢到9成人無事
而家係叫大家小心唔好做真心膠拎Fake News屈毛捉鬼
中左風向撚招不可恥
中左招割左手足就真係要道歉

721 831 101

終於有翻d正面風向

檢討

個班撚屌根本從來唔係自己人
咪俾佢地呃到
一到關鍵時刻又出黎帶風向

Agger
開post 提醒大家小心
琴晚仲有班五毛屈番我地分化binc 轉頭

記著不分化唔代表有手足柒左都由佢
係要互相檢討

補充五毛垃圾list
大英帝國

仲有呢個撚屌
扮和解派

實質咩料大家睇到

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

好得意呀

一齊抗爭

101

撚得好

F

最尾果張係咪舉中指

真係好撚On9
個集會咩柒Noise都冇
一味打飛機

成撚日笑人分化分化
講撚到自己冇分化下好做到野咁
洗撚驚你地有分化冇分化咩
分唔分 你班垃圾都係見警犬就走佬架啦
一個警犬嚇走一百個東亞病夫
你地咁團結
洗咩分化姐

我係，對唔住

Sor 短期內都唔會關心場運動，
反加泰撚講野難聽到又話我地係鬼面盛又del人文宣，宜家想扮無事呀？

咁鐘意人權法，咪等人權法過左先再關注囉

BIN C 有D 保留，
主要係因為唔應該同佢地泥漿摔角，咁係益左佢地有曝光
（明明今次運動一早都冇乜人理佢地）

但手足要 remind 下自己有呢D 分化狗存在
2019 運動能夠起到圍，就係因為一開始冇理呢D 分化狗、夠齊心

我覺得豬仔應該生隻中指出黎
特登用黎指藍絲o既

鐘意 和解

畫得好正
屌下我
我都反對集會

過左去就算

冇人屌 咁我屌

請問反對集會嘅人 可以就屈人係鬼 甚至抹黑呢樣嘢道歉未？
你哋覺得好sweet 幅畫好cute 我認同 但道歉呢？
咁點解一開始要話支持集會嘅人係鬼？
分化完 再叫人唔好分化係咩玩法？
係咪起碼要正式道歉？

路透社嘅報導 唔係話咩加獨港獨 反而係提及：
//Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause.//

請問反對集會嘅人係咪需要檢討一下？如果係咁care國際輿論嘅話

反加泰集會撚和解聯合聲明

根本你去唔去所唔所羅門，都一定有人去參加
所以都冇咩好嘈

5個月都黎 咩都經歷過啦 邊有得你咁易分化到
5毛收皮啦

對唔住巴打屌得好
屌左成個星期
應該早d出張圖

*張圖想講嘅野適用兩邊

尊重巴打決定辛苦了

本身係 但有d似乳頭

Cctai覺得張圖好sweet 我覺得好撚嘔心

We are Hong Kongers

所以我都好憎捉鬼
由勇武到泰加都係
由頭到尾都唔覺得捉鬼係一樣有意義嘅動作

不過我始終都係有份覺得唔應該去
所以都要檢討反思返自己諗野態度

講真嗰句

畫得幾得意

張圖如果係打算扮冇野就好嘔心
但對住敵人就要有呢種合作嘅態度

希望當對返內時兩邊會同一齊檢討件事
先係進步 而唔係完全避而不談

認真想問下 巴打而家點睇加泰集會？
如果有轉變 會反思諗野態度 係因為彭斯演講、外媒報導定係加泰人唱願榮光？

真相係成班狗圍撚住隻豬屌 然後一路指住隻豬話佢係鬼係五毛 一路用刀桶鳩佢 桶左幾日隻豬還拖打左兩拳就成班話兄弟爬山不分化不割蓆
我就剩係比人屌左兩日 我唔知比人屌足幾日果班有乜感受 可能班柒頭cctai覺得嘩好撚正 不分化不割蓆 我就覺得好撚唔舒服

事實上 隻連狗應該係插咗連豬好幾格
之後連豬先反擊返一格

但樓豬都係畫得幾得意嘅

我嘅主要反對集會原因係想求安穩
但其實自知呢種心態同追求自由係有矛盾

外國主流意見冇評擊我地係我轉變
加泰唱願榮光只係形式上所以影響唔大
人地一早同我地connect左

我而家係
由驚有變數而自我審查
反對集會

->變做覺得唔應該反對有共同理念嘅集會
會反思自己當初係為乜行出嚟
但驚有變數嘅心都係有

個人比較驚死

今次一次見哂d所謂兄弟係點 幾好 我割蓆 但係有時間都會出下 再積極移民

明白嘅
始終「不分化」呢句呢刻又變返對狗有利咁

希望呢張圖帶出嘅訊息唔只用於呢一刻
以後都會有機會有類似情況
大家會再參考返 唔好再loop

啱呀
d人自己抹黑完人笑笑口叫人唔好割
講乜q話兄弟爬山不分化不割蓆
自己割人分化人就冇野
人地奉旨比你抹黑之後一定要原諒你
因為不分化不割蓆係雙重標準下進行
勁撚過一國兩際

傻閪屌半日已經唔撚記得喇

不能同意更多
p牌冇得正皮
唯有大力推
推到d仆街道歉

希望大家「不分化」唔係彈出彈入咁講
要Keep住做
亦唔好再捉鬼 係完全冇用

屌你老母係咪想引戰呀

明白但唔道歉？

好撚得意

道歉冇咩意思 今次係睇清d人既性格 性格唔會因爲一句對唔住改變 失望多過嬲

我上面都有道歉
不過我都再同巴打講聲
對唔住我張圖應該早d出

吊你

畫多幾張啦 勁可愛

做咩吊起我
定想屌我

C

你出張圖完全就係不分化彈出彈入版囉

比到你咁嘅感覺唔好意思
因為呢個時間出圖同事後講不分化其實都好似
所以我張圖真係出遲左
要支持加泰巴打捱屌左咁多日

不分化呢個心態應該由第一格開始

agger, 次次都唔好激嬲美國, 弱撚智, 同販民「唔好激嬲共產黨」一樣弱智

exactly

俾D 獨立思考啦好無呀連登仔, 次次都咁易俾人帶風向

真

幾得意

冇可能統一意見
唯有大家出席活動前主動了解多d睇多d
真係ok就出 自己唔ok咪唔出

民主就係咁
唔好咁懶淨係問人出定唔出

搞手再係呢個態度我一定屌 即管屈我係五毛/任羅門國師死忠

所羅門

我諗有幾點可以應用落之後既同類集會啦

1. 美國反應: 出席既手足唔係美國官方機構, 支持 __[某地方]__ (獨立?) 唔會影響到美國既外交立場, 亦唔會影響到美國支持香港示威者既立場 [1];

2. 中國反應: 中國外交部搵華大媽講既野有人理佢先算啦, 至少我就真係諗唔起上次有國家因為俾中國外交部話兩句之後就大幅度改變外交政策係幾時喇;

3. 疑似親共: 我地睇共產主義猶如洪水猛獸, 但其他國家就未必 (尤其係D以前被右翼獨裁政府統治既地方, 對抗政府既游擊隊/其他抗爭者有時都會偏左), 要搞清楚當地歷史文化背景及政治狀況先好評論;

4. 疑似中共勾結: 話中國offer借110億歐羅俾獨立後既加泰個篇報導傳來傳去都只係El Periodico 條link; 間報館咩底細我唔知, 但照常理推斷, 中國用貸款誘惑試圖分裂西方國家咁大新聞竟然西方主流傳媒報都唔報下 (至少我搵唔到第二條link講呢單野先囉)? 仲有, 消息源頭來自一份國民衛隊Guardia Civil既報告, 而國民衛隊其實功能上同中國武警差唔多… 拿, 可能單野真係堅既, 但係以現有資料好難評論囉; [2]

TL;DR: fact check, fact check, fact check

[1] 題外話: 你估D議員/政客唔知有火魔法/裝修/鶳? 到宜家都唔割蓆就除非我地真係濫打濫殺無辜市民, 唔係應該都唔會割; 不過咁, 的確唔建議手足鶳得太過份 [1.1], 同埋D歧視性用語/盲反中情緒就真係唔該收一收 [1.2]

[1.1] 撕紙狗/引戰狗D咪由得佢囉; 郁手或有明顯攻擊性武器既就另計
[1.2] 呢個對國際民間戰線真係會有影響: 上次屌鳩LeBron有人直頭出埋 "n _ _ _ _ r", 又話黑人低智民族乜乜乜, 俾人cap埋圖; 跟住英國死左39個中國人蛇又開晒香檳咁, 唔知真係以為我地全部係野蠻人; 簡單D講: 諗下有咩野中國網軍會做既, 然後就唔好做

[2] 仲有, 呢個世界上中國應該係最驚分離主義既國家之一, 坐住新疆西藏兩個大炸彈你估佢好安樂咩, 巴不得以後世界上冇晒分離主義添

香港人care香港利益 有咩不可原諒
老奉要做左膠聲緩其他地方？
咩叫違背先？ 香港人有支持西班牙警察？
就算有人權法都唔一定要出去加泰集會啦

你都識講老美係睇自身利益
咁香港人都係睇自身利益有咩問題
唔好迫9大家做左膠啦
其實我真係唔care幫到香港之外嘅事

入嚟懺悔啦

無錯, 我見樓主你都終於醒咗所以一早正皮咗你.

希望你以後都可以同我地一齊屌柒D 帶風向嘅人
唔好再亂捉鬼、唔好再過份揣摩別國心意(美國又好支那又好)、唔好郁D 就屌人係鬼屌人會搞散場革命

冷靜退一步諗下件事嘅本質唔好乜都批鬥咗先, 我地就會嬴

我同你諗法一樣 想贏想最低風險
除左迫人做左膠呢句
佢地搞個集會都唔算迫

其實一場活動
每個人經自己思考各種因素去決定出唔出席
可以討論反對原因 有理自然會聽
但唔好捉鬼同抹黑

捉鬼係一樣好低性價比嘅動作
大家都係想贏

自己唔識就屈人左膠
你自己上網睇下屌左膠屌得最勁嗰D全部都撐集會
撐集會係出於原則公義 唔係出於大愛
你自私唔撐唔係問題, 你唔好大大聲講出來話自己啱
如果自私都係啱既話
你以後唔好屌建制派
你可以因為"人權法收成期"而叫人唔好做爭取自由公義既野
你有乜資格鬧建制派屌你地破壞佢收成期呀?
就係堅持原則先會令人唔會為左感情私利而出賣公義
今日可以為左人權法出賣好似唔關事既加泰公義
他朝有一日共產黨都可以收買你出賣手足
只係你未有呢個機會

咁係因為香港唔係好分左右派 只有親共反共派
係冇錯 係自私又點
老撚奉要為人權自由發聲？
我屌建制派係立場唔同
我嘅立場就係為香港好 佢地嘅立場係奶共 想香港死
咁都唔屌得？

cls咩叫出賣？
同加泰有親要齊上齊落？

討論區係講自己想講既野
點解要逼人支持

冇話佢地係鬼
佢哋係世界正義警察
但好可惜我只係想香港贏 其他地方有冇公義sorry我真係唔care